遊行會唔會著紅色？

純粹好奇問，因為最近發夢集會都係黑白
如果一片紅色的人海會唔會更轟動？

呢個時候仲紅乜春？

全黑加白花

只係諗到紅色代表流血同憤怒
不過諗深一層都係嘅 收翻sorry

死咗人
白/黑衫+默哀

紅色都諗得出
都係以黑色為主啦

有人死左仲著紅色...?

紅紅綠綠，一陣新華社屈你中國人，支持共產政權

全黑白花 人手一支

死左手足
黑色
唔撚洗諗

全黑

第一下諗到憤怒係紅色姐 無特別意思
係我無諗得仔細

你估過年呀!
定係一片紅海俾大陸話喜迎回歸?!

黑色

全黑
白花
黃雨衣(如有)

我估樓主都係一時ON9啫由得佢沉啦

環時 / 人民日報 ： 香港人喜迎修例！

我紅你老母

對唔住 我真係無心

食屎啦屌你老母
大家block撚柒佢，完全封鎖，唔好撚去推post

紅你老母

DLLM, 白事當紅事辦, 係支那先會做

屌你老母 大陸紅
你都講得出 戇鳩完未

樓主仆街死
識唔識分場合

流你老母血阿
咩時候你著紅色阿?
紅紅紅

返去睇你嘅TVB台慶啦紅色衫

我屌你老母你而家問埋啲閪野係咪好好笑啊

用下腦啦on9

屌你老母臭閪

對唔住 係我on9咗
我真係無心 從來唔係從喜慶嗰嗰方向諗

紅色代表共產黨添呀屌你

黑色
冇黑就白色

知道

不如又黄又紅，砌共狗旗啦

死撚咗人啊 屌你

紅乜撚嘢 死人呀家陣 你去靈堂會唔會著紅色呀？去慶祝呀？

下次出post前 諗多兩諗先啦

emmm......
真係唔好喇
依家風頭火勢
黑同白已經足夠
同埋你依個post
我真係講D乜野好呢

弱智就出少句聲啦

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

由佢沉po啦 對唔住
係我無諗清楚

屌你老母
用下你個閪腦啦
咁撚大個人都咁撚on9

紅色絲帶有冇得諗?

紅色可以代表中國之後又會比中國借題發揮 不了

屌樓主老母祖宗十八代

有人中槍都睇唔到啦 紅色

你當自己去玩去開party呀？
七彩顏色會開心啲？

屌你真膠定假膠

我諗。。。都係唔好了。。
紅色好似比人感覺都係聯想到喜慶

黑衫白花

咪撚搞屎棍

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

紅軍？

環球時報：香港過百萬人紅衣撐黨
唔撚用腦
豬隊友就係你呢隻

紅建議聽日遊行嗰陣帶返個腦出嚟，如果唔係好危險

btw 紅你老母呀

你老母係咪弱智？

出po之前會唔會識用腦諗下先

你老母出殯個日我會著紅

樓主認左錯啦，大家屌多陣好轉去屌其他人

樓主on9?

你死老豆老母會唔會著紅色呀

你係唔撚係好撚想比人屌
係我就正式同你講
我屌你老母

紅色係慶祝習近平生日啊?

全黑 帶花

黑

點解今日咁撚多呢啲on9 post
一個就黃色, 呢個就紅色, 家陣揀衫去飲啊?
一早講左黑色就黑色啦, 聽日行行下又叫人除衫換粉紅色啊?

土共？

呢個時候問埋d 咁嘅嘢預咗俾連仔插

你地唔好鬧佢啦 佢冇諗得咁周到姐

共產狗

紅你老母咩

樓主死老母個陣我會著紅衫沖喜